[畢業論文問卷求幫忙] 反修例運動國際線嘅問卷

各位手足，唔知可唔可以幫手做份有關反修例運動國際線嘅問卷， master畢業論文用的。

入到去問卷右上角可以揀語言

份paper主要係從社會心理學角度出發，想搵吓有啲乜嘢因素驅使人去參與國際線嘅行動，而「國際線」究竟會唔會對參加者/非參加者有啲咩影響/轉變。得出嚟個result係諗住思考吓「國際線」可以點走落去，如果份嘢寫得正正常常，第時有機會可能share個結果出嚟大家一齊討論吓。

為咗保障各位，份問卷係匿名的，亦set好唔會記錄IP等等任何可以識別到受訪者的個人資料。份問卷全部都係選擇題，除咗問你大概參加過幾多次唔同類型嘅活動之外，唔會問到你參加嘅任何細節，希望可以令大家放心啲。當然，保護自己好緊要，做到一半想唔做，可以隨時退出。

所以如果做完份問卷覺得可以的話，大家都可以推吓同埋share俾身邊親朋好友去做。

希望各位可以幫幫手，感謝! 如有任何意見，都歡迎留底個comment!

送上J圖一張:

pretty well - designed

done and add oil !!!!

多謝晒!!
如果覺得可以都可以分享俾身邊不同人做，都想個sample可以廣泛啲多啲人參與，希望個結果會有代表性啲

做完
上次做有份問卷果條bar拉還拉
有小數點
即刻唔想做

呢個bar應該係整數嚟，唔會難用嘛?

俾0分都要拉一拉 可以有人唔知
就會俾佢話未作答

噢，唔緊要，個system應該俾你睇得到邊題要拉一次嘅
佢有少少限制，sorry